有新offer 轉唔轉好

現職
迷你公司
比較senior 既位, 對上得返老闆咁濟
人工3x k , 花紅較多, 4-5個月糧

新offer
中型公司, 中層, 新division, 開新生意, 同現職工作好似
人工 預計叫到4xk, 13個月糧, 總年收入應該會多小小

工時, working day 大致一樣
從HR口中大概知道環境, 一樣咁大壓力, 有KPI 要交數, sales target

自己轉同唔轉既argument 有幾點
轉: 人工高小小, 出月薪感覺更穩定, 公司規模大 資源/幫手會多小小
留: 係公司算係重要既一員 老細叫左賞識自己 (雖然實有人話 無人無左邊個唔得), comfort zone所有野都上手, 升遷/人工 都叫做多勞多得

大家比比意見